169同谷友請入 比啲意見

同工程絲見左一次
佢話我同佢個距離好遠
同佢係兩個世界既人
主要都係講背景個啲 佢好似覺得我好離地

冇我份

你咪谷友

屌你老母負評我！

169唔係谷友咩

地位唔同

佢走左谷 唔算

而家揸波、你、南豬走咗谷
169入返谷了